<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>divector.com</title>
    <link>https://www.divector.com/</link>
    <description>Recent content on divector.com</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru</language>
    <copyright>@ 2021 [Исцели свою душу. Метод SLLS](https://www.divector.com/)</copyright>
    <lastBuildDate>Tue, 27 Jul 2021 13:53:18 +0300</lastBuildDate><atom:link href="https://www.divector.com/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Экспресс консультация</title>
      <link>https://www.divector.com/posts/express1/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Jul 2021 13:53:18 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.divector.com/posts/express1/</guid>
      <description>В свете запуска проекта мы проводим акцию! Успей! Предлагаем вам совершенно бесплатно получить ответ на один ваш любой волнующий вопрос! Мы предоставим вам разбор вашей проблемы, ее причины и решение.
Для этого:
 Заполните форму https://forms.gle/aSDTSNjStCdbmnUr8 Подпишитесь на инстаграмм https://instagram.com/mydivector Подпишитесь на телеграм канал https://t.me/divector Приветствуется репост  Первые 100 человек смогут получить данную услугу бесплатно! Успехов!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Добро пожаловать!</title>
      <link>https://www.divector.com/posts/welcome/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Jul 2021 13:32:46 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.divector.com/posts/welcome/</guid>
      <description>Добро пожаловать! Поздравляем с тем, что вы здесь! Здесь вы сможете решить любые ваши проблемы и изменить свою жизнь по своему усмотрению! Приглашаем вас к нам на консультации! Запись на экспресс-консультацию https://forms.gle/8AVjEkKADZaUoJCX8</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Услуги</title>
      <link>https://www.divector.com/services/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Jun 2021 21:48:20 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.divector.com/services/</guid>
      <description>Цена разбора карты Краткий разбор карты 3000 рублей Акция: 1000 рублей до 1 ноября Разбор карты standart 10000 рублей Разбор карты profi 20000 рублей Разбор карты premium 150000 рублей Разбор карты ребенка 10000 рублей, а при разборе его родителей бесплатно, как бонус
Записаться на разбор карты вы можете, написав в директ или на почту. Если вам нужна срочная диагностика, в течении суток, то цена возрастает на 50%
Консультация. Чем консультация отличается от разбора карты.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Контакты</title>
      <link>https://www.divector.com/contacts/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Jun 2021 09:55:07 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.divector.com/contacts/</guid>
      <description> hq@divector.com Instagram @mydivector Telegram @divector  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>О проекте</title>
      <link>https://www.divector.com/about/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Jun 2021 09:31:18 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.divector.com/about/</guid>
      <description>Целитель душ. СветЛана Люсия Шанэ. Избавляю от страданий и делаю людей счастливыми. Авторский метод вскрытия кода счастья карты жизни SLLS для яркой и счастливой жизни на основе метода Human Design (далее HD)
Почему метод SLLS работает на все случаи жизни Сама система HD идеальна, только нужно научиться ее правильно читать, понимать и дополнять. А, главное, наложив на нее свои наработки, получилась система, позволяющая идеально видеть тонкости и нюансы, читать «между строк».</description>
    </item>
    
    
    
  </channel>
</rss>
